講真依家廣東歌9成9係垃圾

唔係叫春就所謂快歌 啲歌詞都唔撚match 唔知唱乜鳩

「我現時肯自己做飯」咁紅都唔識？

我知道有啲音樂人用心製作
但係大部分都係呃飯食

呢句已經證明陳詠謙就係呃飯食果堆

同意，就係將一堆夾硬帶意思既詞句放落一首根本唔岩key既曲到，果D咩 19 moment係表表者

你當英文聽就fit曬

林二汶首守破離

其實外語歌D歌詞咪重鳩
你要屌都唔撚係屌依樣啦
最多咪係曲風窄 咁香港市場窄 曲風自然窄
但睇你有咩留意多D姐
例子有鄧小巧／陳蕾／王嘉儀／林二汶／岑寧先／王苑之

重未計一堆INDIE音樂
你要聽主流 又要屌人太主流既話 咁有咩意義

咁你聽開咩咁巴閉?

近年咁多首歌，你聽哂所有歌以得出呢個評價好厲害
我就聽得唔多但都覺得有不少好歌
rubberband,林二汶，小明都keep 住出好歌
鄧小巧新歌雲吞都唔差

Supper 唔岩Key?

俾幾首你睇下啱唔啱聽

聽完俾啲comment

整多幾首節拍快啲嘅

樓主聽開囍帖街，就貼住女歌手先
都仲未貼男歌手、band

總結，部份上台得獎嘅廣東歌，唔係最好嘅廣東歌

hana fans 負評me?